警隊二哥，涉嫌包庇元朗事件

大家識做啦！

推

屌你老母黑警死全家

香港人定必追究！

香港警隊死全家

好撚嬲呀屌你老母

呢樣野要做埋英文版推上國際
拉埋佢落馬
佢未上位已經包庛到咁 比佢上埋去仲得掂既？

快啲上 CNN、BBC 啦
俾吓英美睇而家香港係點

一定要推！合理懷疑佢同黑社會合作

又係呢條仆街
個死人樣話佢係好人都冇信

呢條仆街允許黑社會打市民

姓鄧嘅

28/7 元朗反黑遊行（廣傳）

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

死仆街

黑警死全家

屌

仲有何妖煽動黑社會打普通市民

又紅又黑 佢都幾唔簡單

push

姓鄧會唔會本身家族已經係...

黑警死全家啦屌

香港警賊，狗屎垃圾

鄧？ 係唔係原居民？

佢姓鄧既你知點解啦

推推推

Push

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

香港有3萬警, 我當1萬去左上環, 1萬休息放假
仲有1萬去左邊?

呢件仆街一定要同埋一哥清算

暗中縱容黑社會

係擺明！冇佢批准今晚元朗會咁？

岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

中環元朗都要關注

光復香港，時代革命！

呢個強硬派， 撐警暴力執法

佢一定要落馬

鄧炳強回港後，開始擔任各區指揮官角色，去年晉升至助理處長，出任港島總區指揮官，現主管人事部。多名前線警官透露，鄧炳強處事圓滑，如3年前離任元朗警區指揮官時，獲鄉紳在小桃園酒家設宴歡送，處長盧偉聰對他亦甚器重，故被視為盧的「馬房」成員。

請支持元朗牛牛同警察狗狗絕育計劃要令佢地生不如死，留翻佢地條命，等佢地每日痾尿都要反省下點解會搞成而家咁

滅村
隻二狗落台

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 可否不再以顏色區分？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

推 鬥雞眼

佢同圍村佬好熟

利申圍村人

光復元朗 拆佢祠堂

加埋佢起那打素兇神惡煞張相做文宣

話佢懷恨在心

全面不合作運動 無論乜野交通工具

一定係

文宣，要令佢落馬

姓鄧

個樣咁撚惡啊嗱
想做一哥？

死全家

【元朗文宣方向】 警 黑 合 作 ！ 官 黑 合 作！

原來係佢？

唔確定
但呢條友未上位前已經同元朗叔父經常去小屠源開飯局

直頭一哥都怕咗佢啦 姓鄧喎 唔升佢
入元朗比人打到PK

姓鄧唔出奇

大家記住今晚元朗所以無辜被打市民好大機會係呢條仆街默許

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

加埋元朗事件

各大連儂牆瘋傳

屌你老母！

推撚到佢落馬

鄧生本身就係黑社會，黑社會管理警隊係常識

唔可以俾佢成功接班！

記者請做野

成日話警 黑勾結
計我話直接黑警勾結咪算

條撚樣就算做唔到阿一，都大機會入保安局

要諗下全方位點打擊

絕對唔可以俾佢係官場出現！
而家全香都知警黑合作！佢仲同鄉黑關係千絲萬縷！冇人想俾呢種人官治！大力文宣埋佢！係連儂牆俾埋市民知

華生

文宣組

元朗鄧氏

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

都唔算包庇，警黑合作無間啫！